（無恥之極）黑警FB 公佈被捕人數！

咁就可以日日上網打飛機呃到佢想要呃嘅人 反正無線都會幫佢報

唔開記者會就唔會答錯野

哇賤到咁 好似當玩

佢地D文宣串過馬撚

啲語氣咁撚乞人憎，好挑釁

笑死，知道自己開記者會講多錯多唔敢再開

抄文宣 好撚垃圾

屌
之前警犬唔係講到自己有幾光明正大
而家做到成隻過街老鼠咁

攪到promotion咁,dklm

唔好俾政權成功轉移目標
黑警唔係最大敵人

所有行動有目的去對準政權
勿忘初衷

唔好再令哩幾個數字增加

睇起訴人數就知強姦犯有幾濫捕

好撚兒戲wo，所以話黑警冇撚腦，請小編都請個on9 嘅

拘捕兩個ap 好似有啲累贅

其實打返中文好難咩
扮咩wtsapp

report 佢fake news la , 串77 咁

啲編輯咪又係佢地自己本身啲文職個啲

又唔見公佈被捕藍絲白衫果班人人數

其實你一個政府官方page
講緊被捕人數呢啲咁嚴肅嘅野
講到好似好撚好玩好撚得意咁
真係勁核凸，屌你老母

正正經經出新聞稿咪得 係都要咁柒
lan線自殺出依種fb玩玩下呀笨柒

以為好有趣？

成件事好肉撚酸 成班小器幼稚on9閪

肉酸

其實我成日覺得呢啲柒野應該幫佢煲大啲 俾外媒睇下所謂執法機構係咩質數

公共關係科果d黑警架

龍咁威2:得閒去HMV 買下DVD

李SIR
今日又殺左幾多市民
幾多人被自殺
幾多人被黑警棄屍

屌佢都廢事 都係focus返係班仆街高官到

咁能輕挑， 屌佢

【行重Post長期置頂】928 雨革5週年之「光復香港連儂革命」連儂之路活動詳情

拉多兩個AP?雙重拉人？
點樣拉咗兩個arrested 嘅人

DKLM!!!!!

藍屍黑警都係垃圾

自己證明自己濫捕成性 檢控率兩成唔夠

又自己打飛機

On9當有趣 毅進仔嘅樂趣

散播不實謠言，report

真係拉人講興趣

黑警死全家 on9到震

我覺得佢公佈嘅數字有報細數，真係完全信唔過

請過來幫推

我哋用nazi類比嘅同時，我哋一定要有我哋自己嘅新詞，而新詞用唔上原詞嘅exact wording，只係用近似，令人聯想得到，而本身呢個近似詞係又有另一更有代表性嘅意思

最新文宣用詞
[共狗割習] Anti-ChinaXi 反習粹

一齊用啦
世上本來係冇路，行嘅人多咗，路就自然出現

根本藍屍化，同啲HKG報有乜分別？

請過來幫推

我哋用nazi類比嘅同時，我哋一定要有我哋自己嘅新詞，而新詞用唔上原詞嘅exact wording，只係用近似，令人聯想得到，而本身呢個近似詞係又有另一更有代表性嘅意思

最新文宣用詞
[共狗割習] Anti-ChinaXi 反習粹

一齊用啦
世上本來係冇路，行嘅人多咗，路就自然出現

等級始終唔同，睇得出黑警對無左份工既恐懼

唔洗講咁多
一齊Report

睇法庭判案就知黑警強姦犯率比其他行業高幾多

請過來幫推

我哋用nazi類比嘅同時，我哋一定要有我哋自己嘅新詞，而新詞用唔上原詞嘅exact wording，只係用近似，令人聯想得到，而本身呢個近似詞係又有另一更有代表性嘅意思

最新文宣用詞
[共狗割習] Anti-ChinaXi 反習粹

一齊用啦
世上本來係冇路，行嘅人多咗，路就自然出現

Do you think it is funny ? Dog like terrorists object

唔洗理班狗，attention seeker

垃圾藍屍page化，搞到hkg報咁樣

請過來幫推

我哋用nazi類比嘅同時，我哋一定要有我哋自己嘅新詞，而新詞用唔上原詞嘅exact wording，只係用近似，令人聯想得到，而本身呢個近似詞係又有另一更有代表性嘅意思

最新文宣用詞
[共狗割習] Anti-ChinaXi 反習粹

一齊用啦
世上本來係冇路，行嘅人多咗，路就自然出現

真係賤撚到一個點
仲要好撚自豪咁 仆街啦死黑警

推

習粹中國港政府，必須要反

請過來幫推

我哋用nazi類比嘅同時，我哋一定要有我哋自己嘅新詞，而新詞用唔上原詞嘅exact wording，只係用近似，令人聯想得到，而本身呢個近似詞係又有另一更有代表性嘅意思

最新文宣用詞
[共狗割習] Anti-ChinaXi 反習粹

一齊用啦
世上本來係冇路，行嘅人多咗，路就自然出現

屌你老母懶風趣

屌 無計 佢哋都知自己嘅target audience係弱智

已經進化到變藍絲page，好噁心

好撚挑釁

呢張先痴撚線
講嗰個自己委任證都冇

report佢facebook page啦

忍唔住留言問候

港人治港 主權在民

yellow object

同意，你嬲等於佢成功了

整得好核突，小朋友咩

唔知請撚咗邊間media 公司
以為搞好pr 就會冇事咩

林鄭請公關都請唔到，唔通驚察會請到咩...
是但搵個人design完就出post啦

麻煩各位神獸係變身之前都幫自己變身先

屌你老母 翻去用we7 啦

班撚樣真係無恥到仆街

不推文+冷處理+report fb plz

佢知道佢個記者會廢到無人睇

由得佢哋鳩噏犯錯啦

佢哋只識破壞唔識建設

黑警/休班警受傷人數遠遠不及...

佢專登出d on9 post轉移視線，屌完2下繼續搞番主線

好似d老屎忽扮後生，以為自己好潮咁

冷處理挑釁

美國表示感謝提供濫捕資訊

完全唔敢出嚟解釋yellow object

又抄文宣組
零創意又核突

係文宣用埋咁多自己內部用語，狗果然係狗，個腦好似合桃咁大粒

和你數 真係好撚仆街

食屎啦~ 唔好當香港人係支蟲咁on9啦
香港已經滿左幾次LV進化左幾代啦~仲用LV 1既技能無用架

支旗唔得喎，個交叉咁唔清楚，遠睇都睇唔到

官方機構唔應該咁輕佻 垃圾黑警

一齊張佢個fb 變連儂牆 係佢每個post 下面cm：

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
瘋狂貼文宣

要令每個人一click佢地既post 都會睇到海量文宣
令姦殺犯Facebook變成最大流動網上連儂牆

是關佢地個facebook有好多藍屍 可以更有傳播力

抄返嚟，唔係我起，唔識搞

幫佢地做fb果間9成9外判啦

和你數
dllm fuck off, hong kong police

agger 噁心

「和你數」

做乜撚野呀？ 好開心呀？

屌佢老母整撚到文宣咁撚寸

呢條路，每人都有一個任務之-「蛇齋餅粽」。

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

官方機構係咪應該正經D 呀DLLM

都話咗D官逢星期六日飲住紅酒喺屋企 Unun腳未驚過

有個Twitter 手足話唔好用wo 可唔可以解釋下 好亂

有冇人知係咩pr team做

佢地啲whatsapp 邊有咁有文有路呀

點解未block account

上weibo公布啦

antiChinaXi 不是 antiChinazi 更不是 Chinazi

詳情如下，同意請支持

用 nazi 類比就低估咗 習粹 嘅邪惡
naXi 某程度上令人聯想到 nazi 但係始終冇包含到其詞，點到即止

一定要去 nazi 化
用 Anti-ChinaXi

用 反習粹中國

習治下 嘅共產黨有問題，等 共產黨內部反習

凸出個習

等共狗割習

請過來幫推

我哋用nazi類比嘅同時，我哋一定要有我哋自己嘅新詞，而新詞用唔上原詞嘅exact wording，只係用近似，令人聯想得到，而本身呢個近似詞係又有另一更有代表性嘅意思

最新文宣用詞
[共狗割習] Anti-ChinaXi 反習粹

方便大家抄hash tag

一齊用啦
世上本來係冇路，行嘅人多咗，路就自然出現

收皮啦黑社會